阿仙奴擊敗曼城再奪聯賽杯！

3月16日訊 阿仙奴女足在英足總女足聯賽杯決賽中，1-0擊敗了曼城女足，第5次贏得該項榮譽。

英格蘭女足主帥菲爾-內維爾到現場觀看了這場比賽。

荷蘭女足國腳薇薇安-米德馬打入了本場比賽的唯一進球，上半場比賽，她接到多米尼克-揚森的傳球，一腳低射完成破門。下半場，曼城女足雖然發起了反撲，也獲得了幾次好機會，但最終還是未能破門。

阿森納女足在最近7年，已經5次拿到聯賽杯冠軍，創造了新的紀錄。